有冇人知道點樣祛濕

近排大便沖唔走 個人又好腫 周身冇力
有冇方法?

食綠豆

早啲瞓
飲食盡量無凍野同炭
行多啲路
黃昏四、五點去曬太陽

有冇話點解四五點？

飲檸檬薏米水

其他時間陽光太猛

點樣食法？

係咪一定要熱

聽人講係逐粒食

煲去祛茶

點點綠有隻薏芢粉 幾好

有冇link

我飲親個人都會變乾